整左個 Desktop Comic Reader

資料來自

注意:
- 有機會比人封IP，根據我既經驗太約一日左右就會解封，係Request做左啲手腳之後，暫時未比人封過
- 冇點測試過，Window 同 Mac 應該至少開到App，Linux 冇機試唔到。

Source:

Download:

Lm

Linux 冇機試唔到
呢個理由牽強左 D 喎

debian 開到

裝個Linux嘅vm有幾難呀

更新左

FTFY

linux only

其實睇完Mr A 個comment，就整返好隻ubuntu 測試，然後出左一次更新

加油